《律政狂人 》古美門質問香港人

市民唔鐘意衝突
要安居樂業
同畜生有咩分別！

有錢有權有勢就安居樂業
畢業等於失業又冇錢冇樓冇女同畜生有咩分別？